[日本IT] 有冇人知有咩公司會請oversea intern

報左rakuten
做完online test就俾人reject左
連interview都冇
小弟孤陋寡聞，有冇在日巴絲指點下

我都係online test 就衰左

WorkApplication?

line

佢個online program test仲要簡單到乜咁
自問應該100% correct，姐係淨係睇cv就俾人刷左落黎
巴打又係搵緊日本intern？

十間有九間都要經 agents

唔係掛
我見啲international啲既公司多數都唔洗
就咁online apply就得